林鄭月娥助攻《以退為進，定下死線》

有小小長，但請大家睇曬佢，認真考慮以下建議

自從71勇武升級，衝過立法會後
和理非跟住一齊升級，搞過大大小小嘅不合作運動
但對方無視一切道德，繼續不斷暴力鎮壓我地

去到今日
我方有數之不盡嘅人命傷亡，接近千名同伴被捕

同時間更有大量有心人不斷製造風向
企圖將我地抺黑為撕裂社會嘅一份子，甚至係始作俑者

經歷過812嘅白色恐佈
大家更係進退失據
係打算用王牌佔領機場嘅同時
法庭已批出清場手令俾警犬合法清場
任何機場和平示威均會自動跌入法網

係呢個迷失關頭
林鄭竟然係記者會上
將無法修補社會怪罪落我地到
佢話，一切修補要等社會平靜返落嚟先做

心水清嘅大家應該睇得出
林鄭係行左好關鍵嘅一步
不過係錯得好關鍵嘅一步
直頭係交撚左助攻俾我地！

佢咁講係因為好有信心我地會繼續搞事
但如果萬一嚟緊嘅日子咩事都冇發生，佢仲有咩藉口？

所以在此，我呼籲大家
816攬炒巴集會
照去！
818民陣遊行
照去！

然後以8月18日 星期日呢一日為起點
之後一個星期內我地停止所有和理非 勇武行動

一、俾喘息空間我地每一位，不論係打生打死嘅勇武兄弟，或者默默守護嘅和理非手足

二、製造一個星期嘅絕對平靜，要林鄭無從迴避，必須正面回應訴求

三、重建形象，俾香港大眾抖抖，贏返民心之餘，話俾全世界知我地除左向前衝，更識得以退為進，依然係文明高質嘅香港人

一星期後，8月25日
如果林鄭政府依舊唔講人話
警察繼續進行大追捕
律政司不斷起訴我地嘅兄弟

就正式宣佈大三罷
罷課 罷買 罷市
同埋，
我地街頭再見

第一次出長文建議
文字上會有講得唔好嘅地方，歡迎大家糾正，加入討論

自推

唔好意思，好忙無睇直播，昨晚發生乜事，嚴重過811 少女比警察開槍打爆左隻眼？？

如果你係問緊812，
就係出現左6月至今最嚴重嘅白色恐佈
大批和平、手無寸鐵嘅市民，擔心係機場被鎮壓甚至屠殺，徒步由機場逃出東涌

如果係問813
就係發生左6月至今最嚴重嘅不信任情況
因為警方擺左好多卧底係示威人群，導致彼此間極不信任，更引致連登部份人打破「不割蓆」嘅諾言

所以我提出以退為進
好多巴打問點樣捉鬼
好簡單，冇人聚集，就唔會俾鬼有機可乘

香港人加油！永不放棄！

推

唔好淨係正負皮啦，一齊討論下可行性

支持